D'abord cloner le projet. 
Aller dans le repertoire du projet. 


Creer l'environement virtuel.

```python3 -m venv myvenv```

Ensuite charger l'environement

```source myvenv/bin/activate```

```python -m pip install --upgrade pip```

```pip install -r requirements.txt```

```python -m pip install Pillow```

```cd ProtoMidi```

```./manage.py runserver```



